[文宣建議] 用遇襲案嚟叫大家10.20出嚟

連民陣和理非都遇襲，其他人再唔出嚟嘅話，藍絲兇徒會更加猖獗、為所欲為，下個受害者可能會係自己/屋企人